算了大家 逃犯條例已死 ，大家無謂再執迷不誤 放棄了

但係! 一波完一波馬上又起。首要事項係何君堯合法議員資格同埋警黑合作。

我知大家好想光復元朗，但係真正可以玩殘班牛屎佬，係佢地D地皮。我自己尋晚都有開左好幾個727光復元朗的POST。火燒上眼無計，但係宜家我地入元朗真係會慘敗。為左班黑社會損兵折將，而到最後政府嬴 (我地宜家係直入元朗送頭)。下場我地甚至乎已經可以預見到，衝突升級，班牛屎佬一用刀，我地幾十個巴打斷手斷腳，1 2個死，幾百人被警黑合作暴打，拉埋。班黑道比人就篤出幾丁友出黎。

我地要知，佢地唔同警察，警察有底線，佢地無。佢地殺左人有一班鄉紳包庇佢地或者送佢地著草。最大不了未收安家費，被人捉去坐監。但係我方有人死左點算?

我岩岩諗到一個新方向，原來二零一六年十月十二號，何君堯宣誓時，
( 自己睇片48:49)

將誓詞宣讀成中KOWK..中華人民共和國 (有議員因為宣誓時間，咬字清晰度，與誓詞的增添省刪等，構成宣誓無效。)，並宣稱自己會遵守法律，廉潔奉公 - WOW。我地可以捉實呢樣野，要求法院將佢DQ。二來加上佢身為議員，竟然前晚同班元朗黑道人仕握手言歡，實在唔合適繼續出任議員。我地可以叫民陣搞遊行同包圍 高等法院/終審法院(將司法權，法律界拉埋入黎，以一權對二權) 要求佢地審視何君堯的議員資格 (當時梁遊宣誓風波，高等法院一個月就有判決。) 同埋審視現時警隊的合法性。

我地打正旗號。宜家警黑合作，濫權用暴，證據確鑿，市民受累。現今市民已無所依，唯有訴諸司法權。社會處於動盪邊緣。市民各界對警隊完完全全失去信心，認為佢地無能力維持治安。政府一係政府解散警隊，由消防暫任其公職，或者法庭審視現時警隊的合法性，要求每個警員重新宣誓，以保護市民的人身及財產之安全為首要職務，以非效宗國家/政府同上司命令為首。

三權分立，宜家只得司法權可以依靠，如果司法部(法官/各法庭)係要自貶自己，淪為一權獨大。只可以講，香港已死，大家一齊焦土。

簡言之，要班建制同政府拎何君堯黎祭祈，同埋警隊開半刀，要重新宣誓。

兩大訴告

遞奪何君堯議員資格
警員重新宣誓

草稿如下，大家可以執執佢

二零一六年十月十二號，何君堯先生宣誓時，因將宣詞宣讀成中屋..中華人民共和國其誓詞的合法性，及所引申至其議員的合法資格，該由高等法院再重新審議。一六年立法會宣誓風波，有議員因為宣誓時間，咬字清晰度，與誓詞的增添省刪等，構成宣誓無效的成立。何議員先宣稱，就任中華人民其和國香港特別行政區立法會議員，後宣效忠「中鍋中華人民共和國」。該誓詞理當該視為無效。世上可無國家稱為「中鍋中華人民共和國」。

加上昨日元朗恐襲，黑道地鐵站暴打平民，何君堯身為民選議員，竟堂皇出現於元朗黑道社群集結的街道上，與三合會人仕及黨羽握手言謝，何君堯本為民選議員，不知身分避諱，此舉豈非以身行宣告，立法議員與黑道人仕本為同道。香港社會繁榮法治社會之基石，本建基於三權獨立，互相制恆。莊嚴之立法機構及代表，竟淪落至於黑道同行，何叫市民對特區政府再存有一點信心? 有見及此，何君堯議員實不合適，繼續出任立法會議員。鑑於宣誓風波已令六位民選代表議員，於短短一月間，喪失其議員資格，議員勾結黑道事態嚴重，社會上各界不可忽視，未能視而不見。

另外，前晚元朗風波，黑道暴打市民。該眾黑道人仕早於傍晚時份在街道集結，歷時數小時有多，其間未曾有一警員到場查問。市民慘遭毆打，報案良久且只見警員遲遲出勤，暴徒暴打市民三小時，累眾多市民身受重傷。二更見警員斯斯然至案發現場，無任何意欲，行使其執法權力將暴徒輯拿歸案，任由暴徒逃離現場。亦有警員竟於血流聲嘶深夜中，與黑道人仕身不離肩，談笑風生，其警黑合作之嫌不能洗之。

頓見警方不勝維持社會基本治安之能力，社會各界嘩然震驚。加上近日逃犯條例風波，警力濫權用暴的例子不勝枚舉，市民對警隊大失信心，可謂人心惶惶，令社會步入罷工罷課，不停的衝突及示威。現懇請特區長官林鄭月娥，警務處處長行使其特權，要求每位警務人員重新宣誓，以保護市民的人身及財產之安全為首要職務。凡未能執行者，該退之，否則社會只會長臨於動盪邊緣。

七大訴求 缺一不可

你重信司法？

我知大家好撚唔GUR， 但係咁做法，我地可以用司法權對行政權同立法權。

今次司法界冇埋政府邊

前提係大家要比到壓力落司法界

其實我D用標題黎誤導左大家

其實我用左個標題黎誤導大家，SOR，唔好屌我，我原意並唔係想放棄

送頭真係對件事無幫助 無謂為左淡氣損兵折將 ，唔係話驚左班牛屎佬 而係同佢地打爛仔交只會令我哋同佢地無分別 就算係入去 都要係記清楚我哋既目的 唔係為左復仇班牛屎佬 唔好比憤怒沖昏左我哋嘅頭腦牽住我哋走